# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-06 16:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-23 16:45+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:37
msgid "Common Chat Prompt Template"
msgstr "常见聊天提示模板"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:40
msgid "The operator to build the prompt with static prompt."
msgstr "用静态提示构建提示的原子。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:44
msgid "System Message"
msgstr "系统消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:49
msgid "The system message."
msgstr "系统消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:53
msgid "Message placeholder"
msgstr "消息占位符"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:58
msgid "The chat history message placeholder."
msgstr "聊天历史消息占位符。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:61
msgid "Human Message"
msgstr "用户消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:67
msgid "The human message."
msgstr "用户消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:257
msgid "Prompt Builder Operator"
msgstr "提示构建器算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:259
msgid "Build messages from prompt template."
msgstr "从提示模板构建消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:263
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:350
msgid "Chat Prompt Template"
msgstr "聊天提示模板"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:266
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:353
msgid "The chat prompt template."
msgstr "聊天提示模板。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:271
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:381
msgid "Prompt Input Dict"
msgstr "提示输入字典"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:274
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:384
msgid "The prompt dict."
msgstr "提示字典。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:279
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:389
msgid "Formatted Messages"
msgstr "格式化消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:283
#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:393
msgid "The formatted messages."
msgstr "格式化的消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:343
msgid "History Prompt Builder Operator"
msgstr "历史提示构建器算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:345
msgid "Build messages from prompt template and chat history."
msgstr "从提示模板和聊天历史构建消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:356
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:65
msgid "History Key"
msgstr "历史关键字"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:361
msgid "The key of history in prompt dict."
msgstr "提示字典中的历史关键字。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:364
msgid "String History"
msgstr "字符串历史"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:369
msgid "Whether to convert the history to string."
msgstr "是否将历史转换为字符串。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:374
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../gptdb/core/interface/operators/prompt_operator.py:378
msgid "The history."
msgstr "历史。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:122
msgid "Chat History Load Operator"
msgstr "历史提示构建器算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:125
msgid "The operator to load chat history from storage."
msgstr "从存储加载聊天历史的算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:128
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:92
msgid "Conversation Storage"
msgstr "对话存储"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:134
msgid ""
"The conversation storage, store the conversation items(Not include message "
"items). If None, we will use InMemoryStorage."
msgstr ""

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:139
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:100
msgid "Message Storage"
msgstr "消息存储"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:145
msgid ""
"The message storage, store the messages of one conversation. If None, we "
"will use InMemoryStorage."
msgstr ""

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:152
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:105
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:208
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:223
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:369
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:118
msgid "Model Request"
msgstr "模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:155
msgid "The model request."
msgstr "上游的模型请求。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:160
msgid "Stored Messages"
msgstr "存储的消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/message_operator.py:163
msgid "The messages stored in the storage."
msgstr "存储在存储中的消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:53
msgid "Build Model Request"
msgstr "构建模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:56
msgid "Build the model request from the http request body."
msgstr "从 HTTP 请求体构建模型请求。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:59
msgid "Default Model Name"
msgstr "默认模型名称"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:64
msgid "The model name of the model request."
msgstr "模型请求的模型名称。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:67
msgid "Temperature"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:72
msgid "The temperature of the model request."
msgstr "模型请求的温度。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:79
msgid "Max New Tokens"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:84
msgid "The max new tokens of the model request."
msgstr "最大新令牌数(token)。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:87
msgid "Context Length"
msgstr "上下文长度"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:92
msgid "The context length of the model request."
msgstr "模型请求的上下文长度。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:97
#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:41
#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:98
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:840
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:899
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:970
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1119
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1176
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1225
msgid "Request Body"
msgstr "请求体"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:100
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:372
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:458
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:551
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:559
msgid "The input value of the operator."
msgstr "算子的输入值。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:108
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:226
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:466
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:611
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:656
msgid "The output value of the operator."
msgstr "算子的输出值。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:201
msgid "Merge Model Request Messages"
msgstr "合并模型请求消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:204
msgid "Merge the model request from the input value."
msgstr "从输入值中合并模型请求。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:211
msgid "The model request of upstream."
msgstr "上游的模型请求。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:214
msgid "Model messages"
msgstr "模型消息"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:217
msgid "The model messages of upstream."
msgstr "上游的模型消息。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:361
msgid "LLM Branch Operator"
msgstr "LLM 分支算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:365
msgid "Branch the workflow based on the stream flag of the request."
msgstr "根据请求的流标志分支工作流。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:377
msgid "Streaming Model Request"
msgstr "流式模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:380
msgid "The streaming request, to streaming Operator."
msgstr "流式请求，发送至流式算子。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:383
msgid "Non-Streaming Model Request"
msgstr "非流式模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:386
msgid "The non-streaming request, to non-streaming Operator."
msgstr "非流式请求，发送至非流式算子。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:448
msgid "Map Model Output to Common Response Body"
msgstr "将模型输出映射到通用响应体"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:451
msgid "Map the model output to the common response body."
msgstr "将模型输出映射到通用响应体。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:455
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:511
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:556
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:607
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:46
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:55
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:310
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:351
msgid "Model Output"
msgstr "模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:463
msgid "Common Response Body"
msgstr "通用响应体"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:494
msgid "Common Streaming Output Operator"
msgstr "通用流式输出算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:498
msgid "The common streaming LLM operator, for chat flow."
msgstr "用于聊天流程的通用流式 LLM 算子。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:502
msgid "Upstream Model Output"
msgstr "上游模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:506
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:50
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:313
#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:354
msgid "The model output of upstream."
msgstr "上游的模型输出。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:516
msgid "The model output after transform to common stream format"
msgstr "转换为通用流格式后的模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:541
msgid "Map String to ModelOutput"
msgstr "将字符串映射到模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:544
msgid "Map String to ModelOutput."
msgstr "将字符串映射到模型输出。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:548
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:584
msgid "LLM Branch Join Operator"
msgstr "LLM 分支算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:588
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:633
msgid "Just keep the first non-empty output."
msgstr "仅保留第一个非空输出。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:592
msgid "Streaming Model Output"
msgstr "模型流式输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:596
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:641
msgid "The streaming output."
msgstr "上游模型流式输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:599
msgid "Non-Streaming Model Output"
msgstr "非流式模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:602
#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:647
msgid "The non-streaming output."
msgstr "非流式任务的名称。"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:629
msgid "String Branch Join Operator"
msgstr "LLM 分支算子"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:637
msgid "Streaming String Output"
msgstr "将字符串映射到模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:644
msgid "Non-Streaming String Output"
msgstr "非流式模型请求"

#: ../gptdb/core/interface/operators/llm_operator.py:652
msgid "String Output"
msgstr "将字符串映射到模型输出"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:38
msgid "Base Output Operator"
msgstr "通用流式输出算子"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:42
msgid "The base LLM out parse."
msgstr "基础 LLM 输出解析。"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:59
msgid "The model output after parsing."
msgstr "上游的模型输出。"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:303
msgid "SQL Output Parser"
msgstr "SQL 输出解析器"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:306
msgid "Parse the SQL output of an LLM call."
msgstr "解析 LLM 调用的 SQL 输出。"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:318
msgid "Dict SQL Output"
msgstr "SQL 字典输出"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:321
#, fuzzy
msgid "The dict output after parsing."
msgstr "上游的模型输出。"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:342
msgid "SQL List Output Parser"
msgstr "SQL 列表输出解析器"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:346
msgid "Parse the SQL list output of an LLM call, mostly used for dashboard."
msgstr "解析 LLM 调用的 SQL 列表输出，主要用于 dashboard。"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:359
msgid "List SQL Output"
msgstr "SQL 列表输出"

#: ../gptdb/core/interface/output_parser.py:363
msgid "The list output after parsing."
msgstr "上游的模型输出。"

#: ../gptdb/core/interface/storage.py:391
msgid "Memory Storage"
msgstr "消息存储"

#: ../gptdb/core/interface/storage.py:394
msgid "Save your data in memory."
msgstr "将数据保存在内存中。"

#: ../gptdb/core/interface/storage.py:397
msgid "Serializer"
msgstr "序列化器"

#: ../gptdb/core/interface/storage.py:403
msgid ""
"The serializer for serializing the data. If not set, the default JSON "
"serializer will be used."
msgstr "用于序列化数据的序列化器。如果未设置，将使用默认的 JSON 序列化器。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:42
msgid "Conversation Composer Operator"
msgstr "对话组合算子"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:46
msgid ""
"A composer operator for conversation.\n"
"Including chat history handling, prompt composing, etc. Output is "
"ModelRequest."
msgstr ""
"用于对话的组合算子。\n"
"包括聊天历史处理、提示组合等。输出为模型请求。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:51
msgid "Prompt Template"
msgstr "提示模板"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:54
msgid "The prompt template for the conversation."
msgstr "对话的提示模板。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:57
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:216
msgid "Human Message Key"
msgstr "人类消息键"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:62
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:221
msgid "The key for human message in the prompt format dict."
msgstr "在提示格式字典中用于人类消息的键。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:71
msgid ""
"The chat history key, with chat history message pass to prompt template."
msgstr "聊天历史键，将聊天历史消息传递给提示模板。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:76
msgid "Keep Start Rounds"
msgstr "保留起始轮数"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:81
msgid "The start rounds to keep in the chat history."
msgstr "在聊天历史记录中保留的起始轮数。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:84
msgid "Keep End Rounds"
msgstr "保留结束轮数"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:89
msgid "The end rounds to keep in the chat history."
msgstr "在聊天历史记录中保留的结束轮数。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:97
msgid "The conversation storage(Not include message detail)."
msgstr "对话存储（不包括消息细节）。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:105
msgid "The message storage."
msgstr "消息存储。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:110
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:226
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:227
msgid "Common LLM Http Request Body"
msgstr "通用LLM HTTP请求体"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:113
#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:229
msgid "The common LLM http request body."
msgstr "通用LLM HTTP请求体。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:121
msgid "The model request with chat history prompt."
msgstr "带有聊天历史提示的模型请求。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:207
msgid "Prompt Format Dict Builder Operator"
msgstr "提示格式字典构建算子"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:211
msgid ""
"A operator to build prompt format dict from common LLM http request body."
msgstr "从通用LLM HTTP请求体构建提示格式字典的算子。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:234
msgid "Prompt Format Dict"
msgstr "提示格式字典"

#: ../gptdb/core/operators/flow/composer_operator.py:237
msgid "The prompt format dict."
msgstr "提示格式字典。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:14
msgid "Merge String to Dict Operator"
msgstr "字符串合并为字典算子"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:18
msgid ""
"Merge two strings to a dict, the fist string which is the value from first "
"upstream is the value of the key `first_key`, the second string which is the "
"value from second upstream is the value of the key `second_key`."
msgstr ""
"将两个字符串合并为字典，第一个字符串是来自第一个上游的值，是`first_key`键的"
"值，第二个字符串是来自第二个上游的值，是`second_key`键的值。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:24
msgid "First Key"
msgstr "第一个键"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:29
msgid "The key for the first string, default is `user_input`."
msgstr "第一个字符串的键，默认为`user_input`。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:32
msgid "Second Key"
msgstr "第二个键"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:37
msgid "The key for the second string, default is `context`."
msgstr "第二个字符串的键，默认为`context`。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:42
msgid "First String"
msgstr "第一个字符串"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:45
msgid "The first string from first upstream."
msgstr "来自第一个上游的第一个字符串。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:48
msgid "Second String"
msgstr "第二个字符串"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:51
msgid "The second string from second upstream."
msgstr "来自第二个上游的第二个字符串。"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:56
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../gptdb/core/operators/flow/dict_operator.py:60
msgid "The merged dict. example: {'user_input': 'first', 'context': 'second'}."
msgstr "合并后的字典。示例：{'user_input': 'first', 'context': 'second'}。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:30
msgid "Request Http Trigger"
msgstr "请求HTTP触发器"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:35
msgid ""
"Trigger your workflow by http request, and parse the request body as a "
"starlette Request"
msgstr "通过HTTP请求触发您的工作流，并将请求体解析为starlette请求。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:45
msgid "The request body of the API endpoint, parse as a starlette Request"
msgstr "API 端点的请求主体，解析为 starlette 请求"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:92
msgid "HTTP Sender"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:95
msgid "Send a HTTP request to a specified endpoint"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:101
msgid "The request body to send"
msgstr "API 端点的请求主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:106
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1076
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1127
msgid "Response Body"
msgstr "响应主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:109
msgid "The response body of the HTTP request"
msgstr "API 端点的响应主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:114
msgid "HTTP Address"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:115
msgid "address"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:117
msgid "The address to send the HTTP request to"
msgstr "模型请求的模型名称。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:122
msgid "Timeout"
msgstr "超时时间"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:127
msgid "The timeout of the HTTP request in seconds"
msgstr "模型请求的模型名称。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:130
msgid "Token"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:135
msgid "The token to use for the HTTP request"
msgstr "发送 HTTP 请求的令牌。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:138
msgid "Cookies"
msgstr ""

#: ../gptdb/core/awel/trigger/ext_http_trigger.py:143
msgid "The cookies to use for the HTTP request"
msgstr "发送 HTTP 请求的 cookies。"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:135
msgid "Dict Http Body"
msgstr "字典 HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:139
msgid "Parse the request body as a dict or response body as a dict"
msgstr "将请求主体解析为字典或响应主体解析为字典"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:165
msgid "String Http Body"
msgstr "字符串 HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:169
msgid "Parse the request body as a string or response body as string"
msgstr "将请求主体解析为字符串或响应主体解析为字符串"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:195
msgid "Request Http Body"
msgstr "请求 HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:199
msgid "Parse the request body as a starlette Request"
msgstr "将请求主体解析为 starlette 请求"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:231
msgid "Parse the request body as a common LLM http body"
msgstr "将请求主体解析为通用 LLM HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:307
msgid "Common LLM Http Response Body"
msgstr "通用 LLM HTTP 响应主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:311
msgid "Parse the response body as a common LLM http body"
msgstr "将响应主体解析为通用 LLM HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:759
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:991
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端点"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:759
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:996
msgid "The API endpoint"
msgstr "API 端点"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:762
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:774
msgid "Http Methods"
msgstr "HTTP 方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:767
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:779
msgid "The methods of the API endpoint"
msgstr "API 端点的方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:769
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:783
msgid "HTTP Method PUT"
msgstr "HTTP PUT 方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:770
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:784
msgid "HTTP Method POST"
msgstr "HTTP POST 方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:781
msgid "HTTP Method GET"
msgstr "HTTP GET 方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:782
msgid "HTTP Method DELETE"
msgstr "HTTP DELETE 方法"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:788
msgid "Streaming Response"
msgstr "流式响应"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:793
msgid "Whether the response is streaming"
msgstr "响应是否为流式传输"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:796
msgid "Http Response Body"
msgstr "HTTP 响应主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:801
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1079
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1130
msgid "The response body of the API endpoint"
msgstr "API 端点的响应主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:805
msgid "Response Media Type"
msgstr "响应媒体类型"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:810
msgid "The response media type"
msgstr "响应的媒体类型"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:813
msgid "Http Status Code"
msgstr "HTTP 状态码"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:818
msgid "The http status code"
msgstr "HTTP 状态码"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:829
msgid "Dict Http Trigger"
msgstr "字典 HTTP 触发器"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:834
msgid ""
"Trigger your workflow by http request, and parse the request body as a dict"
msgstr "通过 HTTP 请求触发您的工作流，并将请求主体解析为字典"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:843
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1122
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1179
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1228
msgid "The request body of the API endpoint"
msgstr "API 端点的请求主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:888
msgid "String Http Trigger"
msgstr "字符串 HTTP 触发器"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:893
msgid ""
"Trigger your workflow by http request, and parse the request body as a string"
msgstr "通过 HTTP 请求触发您的工作流，并将请求主体解析为字符串"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:903
msgid "The request body of the API endpoint, parse as a json string"
msgstr "API 端点的请求主体，解析为 JSON 字符串"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:959
msgid "Common LLM Http Trigger"
msgstr "常见 LLM Http 触发器"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:964
msgid ""
"Trigger your workflow by http request, and parse the request body as a "
"common LLM http body"
msgstr "通过 HTTP 请求触发您的工作流，并将请求主体解析为常见的 LLM HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:974
msgid "The request body of the API endpoint, parse as a common LLM http body"
msgstr "API 端点的请求主体，解析为常见的 LLM HTTP 主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:979
#, fuzzy
msgid "Request String Messages"
msgstr "请求HTTP触发器"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:983
#, fuzzy
msgid ""
"The request string messages of the API endpoint, parsed from 'messages' "
"field of the request body"
msgstr "API 端点的请求主体，解析为 starlette 请求"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1036
msgid "Example Http Response"
msgstr "示例 HTTP 响应"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1040
msgid "Example Http Request"
msgstr "示例 HTTP 请求"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1062
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1082
msgid "Example Http Hello Operator"
msgstr "示例 HTTP Hello 算子"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1068
msgid "Http Request Body"
msgstr "HTTP 请求主体"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1071
msgid "The request body of the API endpoint(Dict[str, Any])"
msgstr "API 端点的请求主体（字典[str, Any]）"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1102
msgid "Request Body To Dict Operator"
msgstr "请求主体转换为字典算子"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1107
msgid "Prefix Key"
msgstr "前缀键"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1113
msgid "The prefix key of the dict, link 'message' or 'extra.info'"
msgstr "字典的前缀键，链接 'message' 或 'extra.info'"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1161
msgid "User Input Parsed Operator"
msgstr "用户输入解析算子"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1166
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1215
msgid "Key"
msgstr "键"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1171
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1220
msgid "The key of the dict, link 'user_input'"
msgstr "字典的键，链接 'user_input'"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1184
msgid "User Input Dict"
msgstr "用户输入字典"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1187
#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1236
msgid "The user input dict of the API endpoint"
msgstr "API 端点的用户输入字典"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1191
msgid ""
"User input parsed operator, parse the user input from request body and "
"return as a dict"
msgstr "用户输入解析算子，从请求主体解析用户输入并返回为字典"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1210
msgid "Request Body Parsed To String Operator"
msgstr "请求主体解析为字符串算子"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1233
msgid "User Input String"
msgstr "用户输入字符串"

#: ../gptdb/core/awel/trigger/http_trigger.py:1240
msgid ""
"User input parsed operator, parse the user input from request body and "
"return as a string"
msgstr "用户输入解析算子，从请求主体解析用户输入并返回为字符串"

#~ msgid "Streaming Task Name"
#~ msgstr "流式任务名称"

#~ msgid "The name of the streaming task."
#~ msgstr "流式任务的名称。"

#~ msgid "Non-Streaming Task Name"
#~ msgstr "非流式任务名称"

#~ msgid "The name of the non-streaming task."
#~ msgstr "非流式任务的名称。"
